建議四大五毛JR dewi 阿古路 十卜ching 立即打返全套中國疫苗

以表效忠中華人民共和國

大人大姐仲同細蚊仔爭針打？

八國聯軍再現
五毛應該身體力行身先士卒搏盡撐中國

快啲打啦你嘈
而家中國人都冇信心打
你身體力行證明疫苗無害
中國人民先會重拾信心

咁香港都係中國既一部份
係香港打即係中國打

係都你打先啦賤種狗

佢俾人打左肥仔針啦

我就係反共反中先唔打
你班五毛狗撐中嘅都唔打
如何服眾?

香港係中國既一部份
係香港打 咪即係係中國打
中國香港呀

所以做得五毛嘅你應該帶頭打中國疫苗

你始終都係答唔到香港係中國一部份
咁係香港打咪即係係你講既中國打
唔通你以為中國同香港係兩個國家

我係無需要打

而家啲人對中國疫苗冇信心
你係咪應該幫黨建立返信心先?
你唔係淆底呀？

我會加強係網絡宣傳

一早打左
仲點會再打

疫苗打多咗係無害㗎
而家中國人對黨冇信心
你好應該帶頭打以表忠心

我真係冇喎五毛XANNAX
只炒期權
噉你打唔打?

香港打個啲係歐美疫苗
打咗會變漢奸
需要打中國疫苗解毒中和番

你傻架
有d針要隔幾年先打
有d打一次保終身
做咩要無啦啦打
仲話自己係護士